[學術討論]有冇可能帶美國風向?

喺Twitter開個votes challenge之類嘅嘢
要求美國7月之前出兵支那 否則一票不投當奴侵
本身美國已經好唔妥支那 而家喺Twitter撥下火 可能真係會成事
有冇得諗?